[屯門撚] 有唔少朋友話屯門好好 :)

我屌你老母

到底我哋係咪住緊同一個地方？屯門周街都係蝗／新移民，根本就淪陷晒

市中心唔再話，周圍聽到嘅都係蝗語。我本身住碼頭嘅，商場都變晒領展……

有人話屯門多美食，聽完真係得啖笑，龍門居箇邊係有幾間小食店幾好味，但我覺得都係吹大徂，而且你食得幾多餐？

屯門人口老化得好勁（高過全港水平），行入啲屋邨幾乎聞到陣老人馟，身邊嘅朋友搬得嘅都搬晒，平時條街好似無後生仔女咁，中學小學都因為「普教中」講蝗語，都唔撚係香港人來嘅

另外，屯門當區就業率唔高，而且無乜office工（畀你都唔開係山旯旮啦 ），啲人每日要搭成粒鐘車出市區返工，來回就差唔多三粒鐘，真係人都癲

最後，本身蝴蝶灣都叫做可以J下，但近幾年空氣污染勁到爆（因為污糟嘢由珠江口吹西北風過來，都係唔想搵source），每逢返屋企都氣喘

間唔中入來玩下咪開心囉，可以搵下「隱世美食」，打下卡話要搵牛牛……長住？不了

睇住由細長大嘅地方變到咁，真係有啲傷感……我住緊大學宿舍，畢業都唔知點算好

我知深夜開post係無人理……

其實我都係9up下，我都唔知有咩可以做

推多下瞓覺

Agger又多蝗又多蝻又多mk又多賊
屯門=垃圾

屯門公路真係攞命
返工放工遇著塞車真係恭喜哂
再遇著中途急屎

屯門真心垃圾 蝴蝶灣算撚數 d 垃圾多撚到 ，食野寧願出元朗，市中心一堆廢老蝗蟲 ，商場更加係垃圾無野行 ，好？邊撚度好？有何妖呢條仆街就知屯門有幾撚多傻閪

真係不要再說了……

以前去過內河碼頭見工
屌，仲耐過我搭車出尖咀

多蝗但起碼冇天水圍咁多

垃圾市鎮
狗也不屌

屯門

住屯門 = 低賤過曱甴

但置樂真心好住
咩都有 又多野食 又少蝗
重點係間東亞藥房係冇蝗會掃貨

市中心真係玩完 碼頭還好小小

除左係市中心/海天飲茶
好少喺屯門食嘢
唔方便就真由其住下路

住近山 空氣好清新 又有山行 不過你叫我住成世 真係咪撚玩

平日放假出街9成9都係阿叔阿嬸老野

市中心真係死緊...行都唔想行...

有時覺得自己介意咁多好傻仔 但對屯門真係好多回憶……

得罪講句,住係屯門既,9成都係廢柴
爛泥扶唔上柄

唔鍾意住屯門覺得去邊都唔方便